賭波L 你地有無買過決賽組合

如果買果兩隊係同邊
咁當唔中 定 回水?

梗係當唔中啦！
呢個都係要賭既因素

當唔中

係賭組合都踢哂分組賽先啦

分組賽都賭到輸晒啦 邊有錢買